{
    "propriedade": {
        "nome": "BURITI",
        "codigo": "52015600124",
        "inscricao": "112561306",
        "area": "0.00ha",
        "endereco": "ROD GO 060 KM 66 SN ZONA RURAL",
        "municipio": "Naz\u00e1rio",
        "latitude": 1635211,
        "longitude": 4955231
    },
    "produtor": {
        "nome": "adegmar batista da cunha",
        "email": null,
        "cpfcnpj": "29050472168",
        "endereco": "Fazenda Corrego do Buriti 0 zona rural ",
        "municipio": "GO\/Naz\u00e1rio"
    },
    "morte": {
        "bovino": [
            {
                "ordem": 0,
                "estratificacao": "Macho, 0 a 12 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 2,
                "estratificacao": "Macho, 13 a 24 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 4,
                "estratificacao": "Macho, 25 a 36 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 6,
                "estratificacao": "Macho, Acima de 36 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 1,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 0 a 12 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 3,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 13 a 24 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 5,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 25 a 36 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 7,
                "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 36 meses",
                "valor": 0
            }
        ]
    },
    "aftosa": {
        "data": "08\/03\/2018",
        "observacao": "",
        "fiscalizado": "",
        "tipo": "Assistida",
        "nota": [
            {
                "numero": "52180308061358000136550010000047821000047826",
                "eletronica": "Sim",
                "uf": "GO",
                "municipio": "Anicuns",
                "data": "07\/03\/2018",
                "revenda": "AGRORACA",
                "produto": {
                    "1": {
                        "laboratorio": "BIOGENESES BAG\u00d3",
                        "partida": "0011\/2016",
                        "validade": "11\/2018",
                        "doses": "10"
                    }
                }
            }
        ],
        "bovino": [
            {
                "ordem": 0,
                "estratificacao": "Macho, 0 a 12 meses",
                "valor": 0,
                "existente": ""
            },
            {
                "ordem": 2,
                "estratificacao": "Macho, 13 a 24 meses",
                "valor": 0,
                "existente": ""
            },
            {
                "ordem": 4,
                "estratificacao": "Macho, 25 a 36 meses",
                "valor": 0,
                "existente": "existente"
            },
            {
                "ordem": 6,
                "estratificacao": "Macho, Acima de 36 meses",
                "valor": 1,
                "existente": "existente"
            },
            {
                "ordem": 1,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 0 a 12 meses",
                "valor": 1,
                "existente": ""
            },
            {
                "ordem": 3,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 13 a 24 meses",
                "valor": 2,
                "existente": ""
            },
            {
                "ordem": 5,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 25 a 36 meses",
                "valor": 0,
                "existente": "existente"
            },
            {
                "ordem": 7,
                "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 36 meses",
                "valor": 5,
                "existente": "existente"
            }
        ]
    },
    "abate": {
        "bovino": {
            "1": {
                "ordem": 0,
                "estratificacao": "Macho, 0 a 12 meses",
                "valor": 0
            },
            "2": {
                "ordem": 2,
                "estratificacao": "Macho, 13 a 24 meses",
                "valor": 0
            },
            "3": {
                "ordem": 4,
                "estratificacao": "Macho, 25 a 36 meses",
                "valor": 0
            },
            "4": {
                "ordem": 6,
                "estratificacao": "Macho, Acima de 36 meses",
                "valor": 0
            },
            "5": {
                "ordem": 1,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 0 a 12 meses",
                "valor": 0
            },
            "6": {
                "ordem": 3,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 13 a 24 meses",
                "valor": 0
            },
            "7": {
                "ordem": 5,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 25 a 36 meses",
                "valor": 0
            },
            "8": {
                "ordem": 7,
                "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 36 meses",
                "valor": 0
            }
        }
    },
    "antirrabica": {
        "data": "",
        "observacao": "",
        "bovino": [
            {
                "ordem": 0,
                "estratificacao": "Macho, 0 a 12 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 2,
                "estratificacao": "Macho, 13 a 24 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 4,
                "estratificacao": "Macho, 25 a 36 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 6,
                "estratificacao": "Macho, Acima de 36 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 1,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 0 a 12 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 3,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 13 a 24 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 5,
                "estratificacao": "F\u00eamea, 25 a 36 meses",
                "valor": 0
            },
            {
                "ordem": 7,
                "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 36 meses",
                "valor": 0
            }
        ]
    },
    "saldo": {
        "Caprinos e Ovinos": {
            "Caprino": {
                "8": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 3,
                    "estratificacao": "Macho, At\u00e9 12 meses",
                    "valor": 0
                },
                "9": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 3,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, At\u00e9 12 meses",
                    "valor": 0
                },
                "10": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 3,
                    "estratificacao": "Macho, Acima de 12 meses",
                    "valor": 0
                },
                "11": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 3,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 12 meses",
                    "valor": 0
                }
            },
            "Ovino": {
                "12": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 4,
                    "estratificacao": "Macho, At\u00e9 12 meses",
                    "valor": 0
                },
                "13": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 4,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, At\u00e9 12 meses",
                    "valor": 0
                },
                "14": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 4,
                    "estratificacao": "Macho, Acima de 12 meses",
                    "valor": 0
                },
                "15": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 4,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 12 meses",
                    "valor": 0
                }
            }
        },
        "Equ\u00eddeos": {
            "Equino": {
                "16": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 5,
                    "estratificacao": "Macho, At\u00e9 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "17": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 5,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, At\u00e9 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "18": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 5,
                    "estratificacao": "Macho, Acima de 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "19": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 5,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 6 meses",
                    "valor": 0
                }
            },
            "Asinino": {
                "20": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 7,
                    "estratificacao": "Macho, At\u00e9 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "21": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 7,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, At\u00e9 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "22": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 7,
                    "estratificacao": "Macho, Acima de 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "23": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 7,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 6 meses",
                    "valor": 0
                }
            },
            "Muar": {
                "24": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 6,
                    "estratificacao": "Macho, At\u00e9 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "25": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 6,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, At\u00e9 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "26": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 6,
                    "estratificacao": "Macho, Acima de 6 meses",
                    "valor": 0
                },
                "27": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 6,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, Acima de 6 meses",
                    "valor": 0
                }
            }
        },
        "Su\u00eddeos": {
            "Su\u00edno": {
                "28": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 22,
                    "estratificacao": "Sexo e idade n\u00e3o relevantes",
                    "valor": 0
                },
                "29": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 22,
                    "estratificacao": "Macho, Leit\u00e3o",
                    "valor": 0
                },
                "30": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 22,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, Leit\u00e3o",
                    "valor": 0
                },
                "31": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 22,
                    "estratificacao": "Macho, Reprodutor (Cacha\u00e7o)",
                    "valor": 0
                },
                "32": {
                    "ordem": 4,
                    "id_especie": 22,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, Matriz",
                    "valor": 0
                },
                "33": {
                    "ordem": null,
                    "id_especie": 22,
                    "estratificacao": "temp",
                    "valor": 0
                }
            },
            "Javali": {
                "34": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 23,
                    "estratificacao": "Macho, Leit\u00e3o",
                    "valor": 0
                },
                "35": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 23,
                    "estratificacao": "Macho, F\u00eamea, Leit\u00e3o",
                    "valor": 0
                },
                "36": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 23,
                    "estratificacao": "Macho, Reprodutor (Cacha\u00e7o)",
                    "valor": 0
                },
                "37": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 23,
                    "estratificacao": "F\u00eamea, Matriz",
                    "valor": 0
                }
            }
        },
        "Aves": {
            "Peru": {
                "38": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 12,
                    "estratificacao": "Ovos F\u00e9rteis",
                    "valor": 0
                },
                "39": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 12,
                    "estratificacao": "Iniciado",
                    "valor": 0
                },
                "40": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 12,
                    "estratificacao": "Aves de 1 dia",
                    "valor": 0
                },
                "41": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 12,
                    "estratificacao": "Adulto",
                    "valor": 0
                }
            },
            "Galinha": {
                "42": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 11,
                    "estratificacao": "Ovos F\u00e9rteis",
                    "valor": 0
                },
                "43": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 11,
                    "estratificacao": "Aves de 1 dia",
                    "valor": 0
                },
                "44": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 11,
                    "estratificacao": "Adulto",
                    "valor": 0
                }
            },
            "Ema": {
                "45": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 17,
                    "estratificacao": "Ovos F\u00e9rteis",
                    "valor": 0
                },
                "46": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 17,
                    "estratificacao": "Aves de 1 dia",
                    "valor": 0
                },
                "47": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 17,
                    "estratificacao": "Adulto",
                    "valor": 0
                }
            }
        },
        "Animais Aqu\u00e1ticos": {
            "Peixe e seus alevinos": {
                "48": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 8,
                    "estratificacao": "Cistos",
                    "valor": 0
                },
                "49": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 8,
                    "estratificacao": "Ovos Embrion\u00e1rios",
                    "valor": 0
                },
                "50": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 8,
                    "estratificacao": "Larva",
                    "valor": 0
                },
                "51": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 8,
                    "estratificacao": "P\u00f3s-Larva",
                    "valor": 0
                },
                "52": {
                    "ordem": 4,
                    "id_especie": 8,
                    "estratificacao": "Alevino",
                    "valor": 0
                },
                "53": {
                    "ordem": 5,
                    "id_especie": 8,
                    "estratificacao": "Adulto",
                    "valor": 0
                }
            },
            "Crust\u00e1ceo, qualquer est\u00e1gio": {
                "54": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 9,
                    "estratificacao": "Cistos",
                    "valor": 0
                },
                "55": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 9,
                    "estratificacao": "Ovos Embrion\u00e1rios",
                    "valor": 0
                },
                "56": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 9,
                    "estratificacao": "Larva",
                    "valor": 0
                },
                "57": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 9,
                    "estratificacao": "P\u00f3s-Larva",
                    "valor": 0
                },
                "58": {
                    "ordem": 4,
                    "id_especie": 9,
                    "estratificacao": "Alevino",
                    "valor": 0
                },
                "59": {
                    "ordem": 5,
                    "id_especie": 9,
                    "estratificacao": "Adulto",
                    "valor": 0
                }
            },
            "Molusco, qualquer est\u00e1gio": {
                "60": {
                    "ordem": 0,
                    "id_especie": 10,
                    "estratificacao": "Cistos",
                    "valor": 0
                },
                "61": {
                    "ordem": 1,
                    "id_especie": 10,
                    "estratificacao": "Ovos Embrion\u00e1rios",
                    "valor": 0
                },
                "62": {
                    "ordem": 2,
                    "id_especie": 10,
                    "estratificacao": "Larva",
                    "valor": 0
                },
                "63": {
                    "ordem": 3,
                    "id_especie": 10,
                    "estratificacao": "P\u00f3s-Larva",
                    "valor": 0
                },
                "64": {
                    "ordem": 4,
                    "id_especie": 10,
                    "estratificacao": "Alevino",
                    "valor": 0
                },
                "65": {
                    "ordem": 5,
                    "id_especie": 10,
                    "estratificacao": "Adulto",
                    "valor": 0
                }
            }
        }
    },
    "declaracao": {
        "responsavel": "Jos\u00e9 Lucas Mesquita Belchior",
        "data": "11\/04\/2018 09:52:10",
        "id_codigobarra": "3326005",
        "campanha": "2\/2017"
    }
}
